Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Наприклад в нас є масив const array = [11,22,33,44,55,66];
Запис array.forEach(el => console.log(el)); говорить візьми кожен елемент масиву array і виконай з ним ті діїї які вказані після =>.
В нашому випадку виведеться в консоль всі елементи масиву, так як метод console.log() буде виконуватись для кожного елементу масиву окремо.